
                      Entretenida. Y novedosa. Genial la mezcla de ciencia ficcion-western. Y un gran reparto,incluso de secundarios. No pasará a la historia, pero hacía tiempo que una de acciòn no me aburría.
        
            